求相認：27/10零晨 玩完Halloween 著制服嘅女仔

我地一齊搭旺角至元朗小巴
你訓訓下挨左落我到
之後你say sorry

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

黑衫？

我泥
之後返去洗咗個頭幾次
你個身臭到

員工來?

你想點呀死毒撚

毒撚真係好變態
咁就要開post尋人

拉
咪幻想咁多啦屌 浪費網絡資源
請善用不推文回覆

希望有緣再見面

推一推